係太子站食生日蛋糕條友入一入黎 你有冇尊重過手足?

屌你之前係harcourt玩我都算 唔洗下下都苦行
而家太子插晒花 根本係靈堂黎
你做緊乜野? 你可唔可以搵間餐廳先食?
你有冇尊重過死左嘅手足
就算你唔信有人死左 你有冇尊重過係太子比人拉返新屋嶺嘅人?
再加上 呢2日發生嘅事 你覺得重有心情慶祝咩?
唔該你反省下

認真 慶生應該要揀場合...

已經係第二次！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔知點解香港有班人真係認為慶祝生日大過天

On9過藍絲

番歸先食蛋糕啦屌你老母系

番屋企切咪算... 唉

其實現場見到，直接屌尻佢哋啦

真心好戇鳩

和理非愈嚟愈退步
政府愈嚟愈放肆
太子慶祝生日就係香港人善忘嘅最佳例子

太子唔係俾你慶祝嘅地方
贏咗之後都唔係
呢度係ground Zero
你會唔會喺廣島長崎美國WTC慶祝？
港女出嚟打卡嘅唔該死開一二邊

反省下
大家亦唔好屌得太過火
吸取教訓
收拾心情
同上同落
打緊仗

慶生都算，去太子站慶就痴撚線
去靈堂慶祝生日癲撚咗？

係太子站慶祝？
癲雞痴撚線
悼念會黎架仆街

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

不完美 可接受 下次見到會拍鳩你地個蛋糕落地

太子成日有狗出黎
一陣食子彈加料唔好啦
頂你、對面有老麥、旺角有party room
Get a room la

生日都出黎值得尊重，但靈堂切蛋糕唔好啦

下次見到佢地即刻拉走班左膠
咪撚阻止個運動

左膠都應該要私了

嬲完繼續推行動post

先唔屌係咪去番嘉年華，但請謹記
手足們記得以後唔好係太子站外慶祝
正如你唔會去新屋嶺門口切蛋糕

姐係你話去其他地方食蛋糕都算
你去太子慶祝冇撚野呀？

大家屌完就算 記得我地冇得割蓆
呢對男女希望你地盡快上黎道歉

你老母閪 食埋今次無架啦你

睇到嗰陣都吓咗聲仲要喺狗屋隔離

推呢啲post做乜撚野？

死出黎道歉la

拉啦

有無片

其實出面成堆po講呢個
可唔可以唔好不停開同一個po去屌
要屌就集中屌

又係時候要聽下呢首歌

呢單野真係好撚抵屌

831

真心唔明點解要係個到食

有冇諗過831同呢排出事既手足既感受？

想問有無原片 想睇下成件事有幾on9

仲係到嗌 嘴拒 屌拒
咩時勢 好撚好玩咩

藍絲見到又可以拎嚟矮化成場抗爭

條女好似幾正

港共正苦最期待嘅畫面出現了

推
道歉丫
仆街!

生日果個同有份慶祝果班仆街 出黎道歉啦 屌你老母
生日都想人地屌你老母 你班仆街真係好撚on9

淨係諗住出嚟打卡就咪撚出嚟，條弱智港女要慶祝嘅唔該返去庇護工場慶祝，直到依家都已經發生咗咁多事，點解仲可以抱住玩玩下嘅心態

老實講呢張太子慶祝生日相根本就debuff用，見到真係即刻想嘔血
另外快啲一齊推下聽日嘅post

仆街

屌你老母死港豬

冷處理喇好嗎？mon post狗睇得好開心

睇埋佢Ig story post既野 覺得都係啲打卡撚黎
諗起呢場運動有咁多手足搏哂命但被人拉
呢班人就係靈堂慶祝 識唔識內疚

左膠返屋企啦屌
膠化成個運動

私了唔該
要殺一儆百

推到佢道歉為止

藍絲點講 關我哋撚事咩
佢哋除咗圍爐識啲乜?

肅清紀律
絕對比藍絲心目中形象重要

識唔撚識尊重啊屌你老母

夾佢地去前線第一排

條女真係比佢班fd玩撚死

咪係

切蛋糕就企開啲啦屌你老母

唉

哈哈 真係祝你生日快樂啊屌你老母
唔撚出嚟道歉加反省真係求你唔好再話自己撐香港

咁大個人都唔識分場合慶祝 唔該你反省下

想一野衝埋去 車走佢個蛋糕

起底啦屌
擺明特登博上鏡

無撚腦

push
呢個真 要尊重死者

係隔離post睇到

嬲係好容易，但集氣團結就好困難

係唔係同路人都好, 希望當事人出個道歉聲明完左件事佢

大家所有人都有個默契下次唔再犯呢d 錯誤好冇

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

係咪2014年訓撚到而家呀

屌佢地老母，如果個個都咁做仲得了嘅 一定要懲罰佢地

Mk平時做開港豬 今日特登出黎慶祝打卡
唔識尊重人唔識尊重場合嘅人 唔值得尊重

抗爭從來都不快樂，所以唔存在什麼快樂抗爭，下次如果係現場見到呢d畫面，一定要制止

我諗唔應該叫佢地和理非，只係幾個趁熱鬧既MK仔
真正既和理非平時會做正經野

今日 破戒 做唔到 港豬?即係 純 消費 大家條命
屌你老母

希望訓醒上連登 當事人會開post出黎道歉

推到道歉😡😡😡😡

佢哋肯上前線擋子彈就會原諒

大家聽住下次再見到！一嘢埋去掉走個蛋糕！

Sorry 你仲係一隻好徹底嘅港豬 道歉未呀屌你

屌

我覺得最on9係幫佢慶嗰幾個

條友肯死出嚟道歉未
佢全家都應該要落地獄同佢慶祝

隔離叫個班都要屌撚埋

呢個推

見到會屌
大家勿割

我都唔撚知叫唔叫佢地同路人好。。。。。

班mk唔道歉好難下火

屌完 佢出黎道歉
就算

返出去推行動po

但佢唔道歉嘅 一撚定繼續屌到佢道歉為止

日日都做港豬
得今日唔做 on9

原來今日都係港豬
做埋 d on9 野

識佢就叫佢道歉啦屌

完全唔撚尊重死左既手足

真心 你自己同朋友去邊慶祝生日都無所謂

係太子
擺景定贈興
做人真係唔可以無腦

點解要割？
本身就唔係喺同一張𥱊上面
人地話破戒唔做港豬呀
手乜撚足

咪拉埋和理非講啦

和理非大把默默做緊文宣組

係咪無人同佢慶祝，所以要去最多人地方搞
用下腦啦，位唔係咁上架

前線手足唔係要唔比人知身份既咩
點解要咁做去disclose自己既資料

唔撚係呀..

再有下次就捉佢哋出嚟批鬥啦，呢啲人on99咁以為自己好撚型

自己人嚟㗎

私了你係咪傻撚咗？

我認為佢地唔應該不分場合慶祝，但唔代表你可以放人個樣出黎！

真係死左都激返生

痴撚線

佢地可能飲緊喜茶食緊美心西餅,笑鳩緊我地咁認真

堅唔係同路人

大佬，你話係我地手足爬山做錯野就話姐屌，而家乜撚野事啊，係831義士受虐受打受刑嘅地方啊，個靈堂仲喺度架，佢地有冇當過入面嘅係手足啊？真係嬲撚到！

Sor我收翻 原來唔係自己人

總之要一嘢車走個蛋糕先 屌佢老尾

lm

痴撚線
咁好明顯係港豬啦

唔撚係同路人 有乜好割

希望啦

有啲人反而會諗 我生日都出黎行 食個蛋糕都要屌我

唔使我放 蘋果都影撚住左啦

港豬篤灰比狗啦唔該

嘩diu 死打卡撚

太子站靈堂食蛋糕慶祝生日八婆左膠資料

鬼先同呢啲撚人同上同落

唔係同路人有咩問題
拉佢啦

原來係on purpose，ok，割蓆，byebye，呢啲真係多一多唔多少一個唔少，on99

對唔對得住831太子既義士啊

係咪藍絲出來嚟玩嘢

如果佢係full gear切
大家係咪又即刻轉晒呔

道歉是基本吧，唔係同我哋道歉，係同太子站嘅手足道歉

你生日出嚟 唔撚係預撚咗唔慶祝架咩 定係因為生日先至出嚟呀 自唔自私啲呀

消費義士
再有啲咁嘅人報上去藍屍網
既然佢地咁想搏出位

睇到呢個story 堅。燥燃咗

唔使割
因為本來都唔係同一張蓆

初頭以為佢班朋友戇鳩比驚喜佢
原來事主自己本身都知
無計幫唔落

老豆搵仔啦
屌

有下次就要送去前線軍訓

其實應該唔關條女事 係幫佢慶祝果位人兄有問題

一個人on9 都仲有得救 一班人都on9 就神仙都難救

唔係唔可以放鬆 但係要睇場合

駛唔駛熱門成7,8個post關於個蛋糕..... 洗哂其他資訊喇
集中講ok啦

下次再敢響太子站前面搞，就咁播靈堂音樂趕佢走。
連尊重都唔識，唔洗浪費時間鬧佢。

原來係冇乜嘢嘅，當初都錯怪呢個post樓主

號外。克警父母岀殯

因為佢唔係手足 和理非都唔係
只係一個打卡撚 屌佢老母臭西

4個熱門都係蛋糕post
推返行動啦

自你老母
人地話破戒唔做港豬呀
手乜撚足

已經好多post屌太子單蛋糕啦各位手足
要屌嘅集中返一個post
推返行動post

推

根本係

特登

唔係自己友啫，都唔使私了嘅...
屌到佢識反省

佢地真係同我地上同我同落咩
但真係唔好煲大呢單
一定要返去主線

講撚得好

有下次夾佢去green object防線前面切
被狗拉唔洗救佢

下次見到私了，我諗正常抗爭唔會存在乜嘢出嚟慶祝嘅活動，見到一律當鬼/藍屍

屌成班偽黃
係愛手足會咁戇鳩咩？
冇撚腦

根本成班MK

警察既角色扮演又成功左啦

睇埋上面d圖先啦 佢知㗎

可能人地想幫太子站沖喜下呢

sor 9 原來一早plan 屌佢老母

痴撚線 識唔撚識尊重 屌你老母 呢場運動輸既話 輸隊友都係原因之一

根本知依家發生緊咩事既人都唔會敢出樣/特登比人影
做到咁鋪張都係為左比人知咋ma
絕對贊成報警等佢地幾條友受下被捕義士既苦
呢份就係最好既生日禮物
生日快樂呀屌你老母

見到當場反佢枱喇

唔會，照屌，呢個係尊重嘅問題

上次風向唔同，我話on 9畀人負皮

Sorry巴打炒左車，我仲以為真係手足，原來係港豬去攞光環
其實我知道有片，只係開頭諗住係手足，唔想佢個樣被大家推到見晒光。

再玩呢啲Post去報警熱線冇撚嘢啊臭閪

仲要del 撚埋ig

不推文呀屌你老母
你班人係咪無腦
係咪推無用po
出面全部都係蛋糕post啦
知你地好撚嬲啦

又幾靚 推到有ig

終於知衰

嘉年華撚係抵屌，但係...

民憤

原諒你 同我大大力屌爆佢

見到live即刻屌左一聲
班手足仲諗緊點走時佢地係到食蛋糕 雨革打邊爐同打麻雀既畫面即刻出哂黎

全部推依張相

如乜撚野果，full gear仲做呢啲ON9野既即刻推佢入狗屋呀

diu 傻撚咗

打卡撚

大家麻煩唔好推文啊 留番比行動post！
唔該哂

督佢灰，報俾警察微信熱線同689
非法集結同反蒙面法

自問做唔少食蛋糕？

算啦 係on9 第一下睇好嬲

諗深手足生日都可以慶祝下食下蛋糕je
唔係要下下連生日都要唔放鬆下呀

話哂都似係一team人黎 可以屌 但唔洗屌到係敵人咁
生日都黎撐 其實都算係咁啦 不接受 可改善

一睇就知唔係關心件事 只係黎打卡

佢自己知㗎啦，你咁樣篤灰好咩？on9

你設靈嗰時記得叫我 我係你個靈位前面切蛋糕 屌你老母

On9 仲話要遮你名 多得你唔少

On9

係咪鬼嚟，特登咁搞分化

你訓醒未？追完post先出聲啦

根本扮手足博人放過佢！
哩幾日咁多傷心事，同路人無可能咁做！

我覺得要起底譴責

我哋成日話 不篤灰 不割蓆 不譴責

如果嗰個人做嘅嘢 出發點係好 係想幫呢一場運動

如果佢做錯咗啲野 做得唔係咁好
佢應該得到個改善嘅機會

但係如果嗰個人做嘅嘢係為自己嘅
呢啲就應該起底譴責
以後所有人以此為戒
所以呢個人一定要起底

你睇下#104張相講咩先啦
佢根本就當玩
依家係革命呀

我諗事主都估唔到咁撚大獲
btw 呢鋪撐唔落, 但係好似有道歉聲明

屌呢條臭雞嘅老母，生到個女咁撚蠢，你老母仆街死

成個熱門都係啦
肯推返行動post未

睇唔出佢有悔意

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

紅白點可以相冲

得閒幫埋手拉呢d狙擊post落去
無建設又阻行動post

屌啦，唔好拉埋和理非嚟講。
左膠唔係同路人呀!

好想叫黑警捉左佢

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

真心痴撚線 個心態係玩玩下打下卡嘅就死撚返屋企啦場運動比呢啲人搞彎晒

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

生忌死忌同一日吧

拉

篤個on9 fd出嚟先可以原諒

集中一個post傾啦 太多Post推唔到行動post
聽日見

拉拉拉

垃撚圾
突登落去切蛋糕好威喎
第時你屋企人設靈記得post story話俾大家知
等大家又去切吓蛋糕
學你話齋
都係咁啱經過㗎啫

邊有下次

割

推返行動post啊

啱呀 打卡撚扮咩手足

好明顯就無啦

屌事主post已經足夠，麻煩pull走幾個，俾啲空間行動post

好典型嘅港女 希望佢今次可以吸取教訓
各位手足引以為鑒

好撚嬲，不過都要不推文

再嘉年華化即割
但唔篤灰

點解831死嘅唔係你地

點解831死嘅唔係你地

點解831死嘅唔係你地

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

真心on9

佢地咁做係好撚嘔心 但都道咗歉仲可以點？ 集中推行動post好唔好？

拉 推行動po

大家鬧完 佢會反省 我地千萬唔好因為咁 而去責罵 畢竟佢地仲細 要比機會佢地反省

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

拉，事件已完

真心
唔好分化和勇